有冇人濕度一高就訓唔到？

次次濕度高我就訓唔到，
就算訓到都係訓得好差。。。
好辛苦，好似浸係水度咁。

抽濕

keroro?

買部抽濕機啦

四點都訓唔到

有冇一d 細細部既推介下？

會瞓唔著同好燥底，臨瞓一定要抽濕

訓前間房抽一個鐘濕
抽完一開房門好似去左新世界咁

我都會，訓得好唔舒服

濕度一高就頭痛

Panasonic同三菱
太細未必夠力抽又成日要倒水
買返regular size啦
最好有時間掣
我較定返屋企前一個鐘開機
一開門個下勁爽
跟住訓之前就拎入間房抽
好似開左冷氣咁爽

濕度一高就好似週身唔聚財咁
btw買部抽濕機啦

我屋企本身兩部了，一部廳一部廚房
我間房好細，50尺都唔知有冇
所以先想買部細既

真係好濕呀頂，想明天就買

瞓廳

拎一部入房抽咪得囉
我都係得一部仲少過你

Same